換水冷一問

我個pc case 係Corsair 100r 想轉換水冷，各位ching 有咩推介？

換咗機箱先啦,100R剩係裝到單排,冇撚用
玩水冷機箱越大越好